CSL到期，轉唔轉smartone好？

如題，thanks
歡迎留tg同plan

lm

smartone係sell hong kong附屬
自己諗

轉佢老母！CSL夢遊9成收唔到，係丁屎都無！

csl同斷網冇分別

轉，不過轉左唔好屌smt 冇csl個種高速
smt速度永遠都唔會係快只係唔會上唔到網咁解

試下用返閂左4g佢
會好少少

但用csl又話係華為技術

呢個先係最大問題 次次都失撚左縱咁

睇你邊頭活動，我响荔枝角果頭活動，用緊數碼通，完約諗住say goodbye

咁撚大獲

3G大技失左效一段時間喇...

人多情況好過4g少少囉

講左上年打完風csl真係廢左好多

又要馬兒好，又要馬兒不吃草

多人用係咁
都好過csl快到斷

3台呢？

中移動又唔用
3個底又差
CSL 又唔到
SMT 又SHK

咁用咩好

我都係用csl，都就完，遊行果時朋友朋3台開到直播，雖然都卡，但好過csl連whatsapp都sd唔到。所以想請問下3台有咩意見

升級去1010

smartone 琴日係機場都斷
但去遊行可以睇到直播

Sun mobile 點睇？

1010 = HKT = PCCW = CSL

sun咪姐係csl囉

係呀!
其實個個台都有佢問題, 咁樣講不如唔好用.

個個都總有衰野
揀個唔用華為嘅台好過